（求助）可以正常開機 但過一陣就熄左

之前部電腦一直無問題
有次拆左cpu個風扇出黎清塵
之後裝番入去開機正常可以去到桌面
但過一陣就會熄機
個風扇有轉 同埋有重新裝過個風扇幾次
之後又重插啲ram都係唔得
粒u係唔係打左柴

你自己都知道問題啦

啫係重未裝好？

有冇落新散熱膏呀 上實未呀

佢意思係裝番啲塵落去